今日無美股賭好辛苦

周身唔自在又發寒發冷

好撚想賭錢呀

係。。

好想依家一訓訓到聽晚

口水鼻涕不停流

真 唯有早啲瞓覺 聽日返工

好悶啊

馬丁路德金食屎啦

力架路德金

因為呢條力架搞到我地心水鼻涕不停流

屌住期貨先

馬丁路德金恩紀念日/ Martin Luther King, Jr. Day

只想講你呢種情況根本就係賭徒
賭徒心態長期下場永遠只有輸字
利申：我都係咁，好辛苦，哭哭
（我仲要唔洗返工，一日到黑等開市）

好開心，今日唔洗輸錢了

已經3日無市
個人開始坐立不安
飯又食唔落
日日打開牛牛望

做人好似無左希望咁

執少日錢

開市反而訓到，唔開唔舒服

我開始失禁

馬丁露乜鳩

又搵少左日錢

賭住bitcoin, 馬會 先

馬會歡迎你

買隻warhammer 斬吓菜囉，血肉模糊斬到咩都唔想理到聽日

開始透唔到氣

聽日咩景況 上星期五最跌

我每15分鐘去一次廁所睇牛牛

係

crypto無收巿

點解啲股唔郁既

全職炒股？

生意人......

炒加拿大股

有咩生意做，我都唔想返工

好似冇左靈魂咁

設計行業
創業或者投資先係財自之路，返工只係拎賭本

啱

輸少日錢

多謝個乜德金

鳩痕好想入錢

不如直接d 過比數比我啦

One two three you cum on me I will 射

輸唔切？

就算無市開都會開個app出黎唔知睇乜尻
唔睇又唔舒服
好辛苦 可摸耳比兩劃我隊下先

我都想開市

CLS

炒金炒bitcoin咪24小時有得賭囉

收不到信號過兩秒又再看看

咁你每個禮拜至少有兩日都周身唔自在嫁啦

連美帝都慶祝連登會員馬丁露乜鳩

好想睇GameStop的short squeeze.